吱渣一到店，所有喝酒的人便都看著他笑

吱渣一到店，所有喝酒的人便都看著他笑，有的叫道，「吱渣，3060TI又改新REV了！」他不回答，對櫃裡說，「全新銲頭，只需$4999。」便掏出8PIN轉接線。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又CUT COST了！」吱渣睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？ 我前天親眼見看到你更新官網，散熱器薄了。」吱渣便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「薄了不能算CUT……CUT COST！……灣針的事，能怪我麼？」接連便是難懂的話，什麼「超岸狗設計」，什麼「信仰」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

giga 又然

80master 新版變3*8pin
苦主在此

賣咗佢, 即賺200%

<<<礦佬:理撚你

bingo
2slot is better to them

今次又咩玩法

咁先好，之前冇啦啦突少少出黎on99
atx我買2.75好過
itx又放唔落
弱撚智設計